隨便門

即使3秒打開
2秒後後會點

拎返張白卡先